今日心情好, 講下股市操作基本功

被市場淘汰有兩大風險
1. 輸到唔想玩
2. 冇貨睇住個市升, 一路唔買一路升, 直至唔想睇個市, 股市從此與你無關

所以0%貨嘅風險同100%貨嘅風險係一樣大
長時期 allin or allout 係好撚戇鳩

lm

Lm

coco哥
你本書係誠品好多囡囡買
你點睇

coco

3.唔好掂牛熊

放咁啲未先

而家你現金股票比例幾多

吉田你有無入返tsla？記得你9XX清倉

啱啱加返

nvda 600 gogogo

咩書

爆上啲再j貨

咁你都唔知？
買翻本罰抄成本書

xx 同佢搏命

no

睇點港版垃指

最近革仔返工返成點？過唔過到proba

連本書叫咩名都唔知，點買翻本罰抄

有得賭

疫苗果隻？

<50%

yannis 呢？
叫你老婆出嚟見我

你英國樓買得一間？會唔會買多幾間收租。

見到 tesla升到咁 又冇貨係手 會唔會好後悔

Nvda

1股當自己有貨

無記錯樓主tsla千六有貨

講就講啦 xx

除左科技股，依家d傳統股依家d價有d都唔差

好似
RY
WPS
呢類廢老股係咪都應該係個倉到持有一下
同埋會唔會炒底買下oxy 同play果d受油同疫情影響既股票
我自己睇法係oxy今日又底位，炒底應該差唔多，同油價開始穩定，長遠應該都ok。
而play係疫情股，但受影響唔高，因為佢都開始reopen同cash 多，應該頂到幾多下，又唔似航空股同遊輪股咁就算解封都未必有好多人去

play 有得賭

13蚊入左，起碼易贏過航空股

點睇格sir開分身讚自己叻？

你係佢分身想試探我?

冇貨睇住個市升, 一路唔買一路升, 直至唔想睇個市, 股市從此與你無關

靠升職加人工去追個股市咪得

唔記得左你係coco哥俾左dislike你添

佢唔係

350開始跟NVDA 一路向上溝
而家均價433.2有一百股 仲繼唔繼續加貨好？
我已經好重倉呢隻，你仲有冇其他推薦？

點睇aapl 拆股